Penguin Game 高手麻煩入一入黎

我仲要轉到要打走兩個藍 , 我可以點做

輸左佢

隻game買左幾錢？